退休警司朱經緯刑滿出獄

退休警司朱經緯於2014年佔領行動期間棍毆途人，其後被控襲擊致造成身體傷害罪成，判囚3個月，今日刑滿出獄，多名親友及支持者到場迎接。

朱經緯曾提出上訴被高等法院駁回，律政司在本月12日指出，收到朱提出上訴至終審法院的上訴許可申請。

之前唔見銀包去報失 我問個當值阿sir點睇朱警司單野 佢答我佢地成班伙記都會支持朱警司。
我話佢真係犯左法 點解仲要支持佢？你地支唔支持葉繼歡？
阿sir即時黑我面

Attack!

洗唔洗追收返佢D退休金？

銀包 mola mola

有冇cut晒佢長俸?

豬蛇

3個月便宜左佢啦

一定要cut長俸

分分鐘已經俾左一大筆安家費佢

砌人生豬肉囉

監躉朱

有冇?

答唔支持俾你鍛咗音果啲咁點 咪又係做新聞
報失就報失啦on9
不過個sir答得on9又真

覺得便宜可以試下係佢面前遞支棍俾佢

屌呀原來3個月架咋

煎pan出獄

無
退休金都收足

你咁緊張做乜？on9

睇見你地成班圍爐咪撚吓

原來係警犬

咁叫撚
警犬真係警犬

唔怪得俾人話child 登
非黑即白
排除異己
反駁無理據
淨係識人生攻擊

比人撚下話 講2句就心碎，仲係覺得自己岩

坑d啦警犬

ok 回家吧

監躉崎

你個銀包唔洗旨意搵得返架喇

點人生攻擊？

點樣攻擊佢人生 迫佢一世做狗?

at條毛，叫佢痾尿就即係彈起

支持朱經緯！ 支持朱經緯！

人生攻擊
連母語都學唔好真係蠢得交關

出返黎咪好囉 可以搵工做
無政府養

叫雞唔俾錢咯

黑警死全家啦屌你老母！大家唔好再侮辱d狗唔該

毅進仔係咁上下

出左名，大把中資請佢。

國家英雄咁

點解上訴失敗無得加監既

維護法紀果個 變左破壞法紀
邊個理佢服務幾多年 又係唔係自己友
自己拖哂成個警隊形象落水 當左咁多年差仲以為自己無問題？

隔壁一樣有唔少哩隻

還記得菊花正開～

重未死?

即刻有啲警犬吠緊既畫面係個腦到

吹水有個限度，阿sir 邊會答依d 問題

d 長糧點計？

好人好姐點會坐監㗎，社會垃圾

屌好唔抵
明明應該要追

自己突個龜頭出黎被人撚都係第一次見
柒撚到你

扑得好 傻仔先去俾人扑

頂 負皮d人究竟知唔知講緊咩

識字洗撚做警犬咩？

期待朱sir 開武館教棍法

黑警！

入面有無比人用手臂嘅延伸打

大佬人地毅進仔黎
香港地讀書讀到幾撚廢先要去讀毅進
低能仔點會識思考
你真係當佢地成班剩係識聽sit hand good boy既弱智仔感觀就會fit哂

唔係岩岩同單XX結左婚咩

支持陳展鵬
支持陳展鵬
支持陳展鵬

咁撚快坐完？

撚狗

政苦唔同佢計

Source?

住旺角唔駛返屋企？ 好你老母臭閪

外國人有民主呀 香港有冇呀
日撚日都提外國真係ON 99
屌你老母鬼唔望你條ON 9仔係街俾人打返幾棍
打到失禁就岩

啱呀青,我都諗唔明
係外國阿朱仔俾人輕則捅幾刀, 重則中槍死撚埋啦, 點會坐3個月咁簡單
相信唔係

其實諗左好耐都唔明
南京事件好少事支那狗點解日提夜提
好人好者個個鐘數留喺南京根本自己攞黎
係外國會唔會只係比沙埋吓咁簡單
相信唔係

有案底係咪連保安顧問都做唔到？ 咁朱sr係咪諗住加入收工男果班藍屍度

其實諗左好耐都唔明
佔中好少事班五毛點解日提夜提
好人好者搞咩831框架根本自己攞黎
係外國會唔會只係佔領咁簡單
相信唔係

有個警犬舊同學係IG撐柒警
我心諗做警犬做到良心都無撚埋